[
    {
        "question": "Кто меня создал?",
        "answers": ["морковка", "haha classic", "hahaclassic", "haha classic#7777", "тимур"],
        "created": "663378999103324180"
    },
    {
        "question": "Кто владелец сервера Just Chilling?",
        "answers": ["картон", "картонка", "никита", "никитос", "картон#0001"],
        "created": "663378999103324180"
    },
    {
        "question": "Попугаи топ?",
        "answers": ["да", "конечно", "естественно", "+", "ага"],
        "created": "663378999103324180"
    },
    {
        "question": "Как зовут маскота сервера Just Chilling?",
        "answers": ["чиля", "чилля", "chillia"],
        "created": "494898279000047616"
    },
    {
        "question": "Когда день рождения сервера Just Chilling?",
        "answers": ["2020-07-30", "2020.07.30", "30 июля", "07.03", "2020-07-30 21:39:29", "30 июля 2020 года", "30 июля 2020", "в конце июля"],
        "created": "494898279000047616"
    },
    {
        "question": "Кто был изначальным владельцем сервера Just Chilling?",
        "answers": ["винкинг", "вин кинг", "winking", "win king", "winking#6921", "егор"],
        "created": "494898279000047616"
    },
    {
        "question": "Когда Картон получил права на сервер?",
        "answers": ["8 сентября", "8 сентября 2020 года", "8 сентября 2020", "в начале сентября","2020.09.08", "2020-09-08", "в сентябре"],
        "created": "801370288825565185"
    },
    {
        "question": "Когда появился маскот нашего сервера?",
        "answers": ["1 мая", "в мае", "1 мая 2021", "1 мая 2021 года", "2021.05.01", "2021-05-01"],
        "created": "494898279000047616"
    },
    {
        "question": "Когда Just Chilling впервые забустили?",
        "answers": ["12 декабря 2020 года", "12 декабря 2020", "в декабре", "в декабре 2020", "2020.12.12", "2020-12-12"],
        "created": "801370288825565185"
    },
    {
        "question": "День рождения Картона?",
        "answers": ["6 сентября 2006 года", "2006.09.06", "6 сентября", "2006-09-06", "09-06", "09.06"],
        "created": "801370288825565185"
    },
    {
        "question": "Когда был сделан Чиллбот?",
        "answers": ["в конце мая", "31 мая", "31 мая 2021", "31 мая 2021 года", "2021.05.31", "2021-05-31"],
        "created": "801370288825565185"
    },
    {
        "question": "В какой стране живёт Картон?",
        "answers": ["в беларуси", "в белоруссии", "в белорусии", "в республике беларусь", "белорусия", "белорусь", "беларусь", "в беларусии", "в беларуссии"],
        "created": "663378999103324180"
    },
    {
        "question": "Настоящее имя Картона?",
        "answers": ["никита", "никитос"],
        "created": "801370288825565185"
    },
    {
        "question": "Кто написал первое сообщение на чиллинге?",
        "answers": ["винкинг", "лашара тупой", "егор", "вин кинг", "win king", "winking"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Сколько Степашке лет?",
        "answers": ["11", "11 лет", "одиннадцать лет", "одиннадцать"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто нарисовал арт чиллинга на 1к людей?",
        "answers": ["ринго", "ринга"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Какой клан воевал с Кланом Гоши (КГ)?",
        "answers": ["сссб", "сирийский союз стасов барецких", "союз советских стасов барецких"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто был первым вип партнёром?",
        "answers": ["библиотека", "библия", "библиа"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Зем1337?",
        "answers": ["картон", "картон, но данью", "зем", "бумага", "никита", "мега плей", "иксо гейм", "мегаплей", "иксогейм"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто создал валюту чиллинга?",
        "answers": ["булка", "йора", "яна цист", "маша"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто стал первым пиар менеджером чиллинга?",
        "answers": ["моника" , "чара" , "сара"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто создал карту чиллинга?",
        "answers": ["ринл", "ларка", "иларион", "ринле"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто является самым адекватным мафиози?",
        "answers": ["сексония", "саксония"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Назовите одну легенду чиллинга.",
        "answers": ["морковка", "хаха классик", "картон", "зем", "степашка", "данью", "данью хелайзер", "ринго", "ринга", "ринл", "ларка", "булка", "йора", "рыба", "риба", "винкинг", "вин кинг"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Как зовут Ринго?",
        "answers": ["макс", "максим", "максимилман", "максон"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "В каком году Хирохико Араки начал выпускать мангу Jojo Bizarre Adventure?",
        "answers": ["1987", "в 1987", "в 1987 году"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Дата создания первой карты Чиллинга?",
        "answers": ["15-03", "15.03", "15/03", "15-03-2021", "15.03.2021", "15/03/2021"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Как изначально звали Фокс Хелпера?",
        "answers": ["панда бот", "пандабот"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Назовите имя цыплёнка, который обнимается с Чиллей.",
        "answers": ["цыпа"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Любимое животное картона?",
        "answers": ["попугай", "попуг"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Назовите имя любого человека, который когда-либо написал правила чиллинга.",
        "answers": ["рыба", "картон", "винкинг", "сай", "ринго"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто самый олдовый участник чиллинга?",
        "answers": ["винкинг", "вин кинг", "winking", "win king"],
        "created": "840125377447067651"
    },
    {
        "question": "Кто выдал самое первое предупреждение на чиллинге?",
        "answers": ["картон", "картонха", "зем", "картонка"],
        "created": "840125377447067651"
    }
]